一人一句歇後語

「潮州佬煲粥」整鑊杰嘅你嘆

「屎忽撞棍」符碌 但其實我唔知點解

機場男廁 乜撚都有

推下先

「單眼佬睇老婆」一眼睇哂
但我唔明點解要睇老婆 睇風景唔得㗎咩

蔫豬頭有盲鼻菩薩

「地方的女廁」有撚排等

日本郵輪 遲早完

非洲和尚 黑人僧

講就兇狠 做就連登仔

枱棺材甩底褲 失禮死人

「老公撥扇」悽涼 因為妻涼

唔明

我都唔識
佢地話有隻日本船叫「次早丸」

Sorry 係「始祖丸」先啱

因為以前日本郵輪成日唔準時，所以成日一係遲一係早，而日本郵輪多數丸字做尾，所以就有遲早完呢個概念

壽星公吊頸 嫌命長